再係咁落去好快成街都係老鼠曱甴

條街既垃圾筒已經越來越少，D人冇地方掉垃圾就隨便掉，有飯盒D汁流出來就會散發食物味吸引老鼠曱甴。

依家D清潔工已經好撚忙，日日清潔消毒做唔停，依家仲要多左垃圾倒點做得切。

成條街既衛生情況咁差，好快會爆其他病毒出來

霍亂
痢疾
甲型肝炎

班細菌病毒又開大會喇
今次到冠狀病毒做大王

大家睇路

咁都好D, 唔係武漢肺炎, 其他病毒就由佢啦

不嬲都多 全部綠色

而家都周街警甴呃ot

遲下D老鼠又出埋來
一家親

唔係肺炎就得啦

做撚死埋醫護
雖然已經半死

好似你咁無腦就真係大鑊

唔知幾時開始條街好難搵垃圾桶

問政府啦

掃街又唔見你咁講
btw多甜醬多芥辣醬

因為食環收埋係垃圾站廢事d人拎去馬路

病毒大放題

周地雞骨, 菜

林鄭呢個攬炒師又做得幾全面

汁先係最大問題
D味殘留係度

你係咪想肺炎死??? 肺花晒跳唔到1CM

同意 完全唔符合公共衛生

影響市容啦

印度天才少年 預測2020年12月尾 會有超級細菌出現 話唔定香港就係起點

今年有鼠疫好正常
鼠王芬又係時候出場

仲靠呢個政府？
香港人自律！
自救

其實肺花同跳唔到有咩關係？
你閉氣都跳到架

又要辛苦清潔工 痴撚線
已經underpaid緊 仲要增加工作量

係

好呀鼠疫大爆發，攬炒又成功

仲要街邊食飯

唉跟住港共政府又借d椅引入支那醫護

引入大陸清潔工先啦

條街不嬲都多老鼠曱甴啦
日日成街藍屍popo周街走

咁咪幾好，攬炒啊嘛，你地最鐘意架啦

好多人唔知咩事

港共製造劇本可以搵支共求救

外判清潔工人工低、休息食飯都要喺街邊廁所 惡劣到咁支那人都唔願做啦

最好自備飯盒餐具買外賣 唔好周圍掉垃圾
咁多垃圾清潔工一定做唔切

咁又係市民話個病毒好危險架嘛
未防疫囉
你辭工唔番工。未無事囉
最緊要防疫架嘛

叫黑警照鏡咪有曱甴

等睇鼠疫

90後未必會知係咩嚟

你唔諗下點解會無哂垃圾桶

狗屋門口啦 垃圾收集站黎

00後未必知就真

可能佢地想借依個疫情重推垃圾徵費

天才政府
天才政策

地母經話下年六畜不寧原來講鼠疫

推光復香港 時代革命

全國人民代表大會

今年武肺威到盡啦

問林鄭點算啦，我小市民唔想中國安法

入嚟就係為咗睇呢張圖
細菌大王

Annual Germs Meeting

加速

做乜咁多環保撚開post

今日記者會又有問題問喇

係問先好

飯盒食完丟喺藍店門口

而家多撚過以後好撚多啦判撚哂俾支那做，唔係點同內地睇齊

又到老CF出嚟認屎認屁嘅時間

利申：00 有睇教育電視

你咁無知同啲藍絲有咩分別

鼠王芬ready

返番中世紀，瘟疫大流行

香港政府富可敵中國
但d錢淨係拎黎奶共

痴線 衛生都變到同大陸一樣

反正冇人食，轉行做收垃圾

你無知D囉, 霍亂痢疾甲型肝炎政府有無攪咁大壇野??
霍亂痢疾甲型肝炎你地會唔會驚到街都唔敢出??

建議藍店可以做垃圾回收場，反正冇人食

世紀大疫症
唔差在條街多少少垃圾
反正香港都玩完

叫人去公園食
講到隔10步就會有公園

日本台灣都勁少 好唔方便

冇撚哂d垃圾桶真係好on9
依家食肆冇埋堂食
賣完就算鳩數
D散裝垃圾多撚到仆街

食完擺低就走啦 仲諗邊度有垃圾桶

霍亂病毒 串燒三兄弟

關我閪事
爆咪爆
洗唔洗幫埋林鄭抹屎呀我?

一星期姐

多謝環保撚話要廢物徵費
所以街邊就冇垃圾桶

認唔返邊隻打邊隻

藍屍：上年咪成街曱甴囉

幾時先可以好似日本人咁高汁

成日無垃圾桶掉野呢 就會唔知舊垃圾去左邊
btw多謝政府

啱，奴性芝麻人先會幫主子心急

又唔見加d 姐姐人工

Gotham

攬炒香港 鄭月娥真喺好嘢

諗全日禁堂食嗰條友 真係天才嚟
完全冇諗過基層實際情況 冇諗過會衍生其他咩問題

黑死病多謝林奠

鼠疫

好好睇

唉，我真係好嬲垃圾政府想隨街掉

但諗起班清潔工...

千其唔好呀
班清潔工好撚慘

起碼裝返啲垃圾桶

狗閪宗 : 「政府唔係短視，而係要就住情況作出應變措施」

之前唔係有師兄分享過，攬炒就係by all means去阻礙社會正常運作咩

出兵3000
自損10000叫自炒

個個病曬 仲點攬炒

政府移走哂啲垃圾桶防開花
斬腳趾避沙蟲

叫難民做咪得

拎成二千蚊+食物津貼

真攬炒

小學上堂睇過
利申00

攬炒係炒死其他人唔包括自己